一人一個返緊工令自己精神啲既方法

睇連登都睇到恰著

FAP

唔知點解咖啡因完全冇用

去廁所

洗完面三分鐘又開始眼訓

行唔開

食wasabi

訓半個鐘

出去行樓梯

用雙腳夾jj

早啲訓
起身做運動再沖涷水涼
成身就會好精神

j 曬公司所有人

我洗完面仲好訓

一去當然要去三個字